反送中！ 侵侵，請解放香港！ 白宮聯署！

President Trump, PLEASE LIBERATE HONG KONG!!
侵侵！ 請解放香港！

早派有巴打討論趁大板G20 向侵侵示威表達訴求，順便同習總賀壽。 而加係另一個方法輔助呢件事！

其實香港係中美關係嘅一粒棋子，如果侵侵拎香港嚟做籌碼，要中國解決好香港情況，習總落order，林奠冇得反！

咪撚on9啦
侵拎香港做籌碼只會係出賣
如果習傾成條件咁侵就唔會搞香港 「國家內政」
衝啦天橋打卡撚

香港人行返香港路啦，咪成日左含含右含含。屌你老母你個香港豆潤咁細武力解放你美國佬有咩著數？幫你打開第三次世界大戰？

推

推！

推到夠10萬

推！ 過5萬了！ 人數不可以少！

簽！
推！

Pish